點睇波台手畜又比cctai追擊

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

點算 好驚光復後比cctai清算

全部經個po樓主的驗正過
係黑警來

一日有cc台班友
都幾難光復

吉sir

光復連登咋 香港靠佢地嘅話死咗啦

全部波台狗比人mark晒名 建國之後全部要上斷頭台

想睇完整list

Molamola
呢班全部白警黎

唔知佢哋想點，呢啲post都上熱門

豬蛇白警離

我地一早整好咗個list啦
cctai抄po又想領功上熱門

我地就輸

希望佢哋參考吓
我哋起埋底

推拉師home office偷懶

波台狗大撚獲
成班警員名單比時事台偵探手足起晒

準備好第n次波c大戰未